其實係咪已經放棄咗連儂牆？

見好多區都無哂連儂牆文宣，有啲仲俾啲藍絲霸咗。。。

未完！一定會貼返，五大訴求缺一不可！
自從選舉完咗連儂牆都一齊完！

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

可以考慮下貼免費補習
賣房 越南美女
電話貼狗官 白衫狗警電話

推

[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首

ok喎 投資移民、打電話攞免費百佳券都幾好

又係時候更新啦
今個星期大修復？

無錯，贏住貼更威

推呀

推！！

推

人人行過一人一張 memo 張都可以

∆∆ 全港連儂牆限時活動 ∆∆
不同地區 歡迎報料 集合同路人
本頻道可協助組織重建/新建活動

所有地區請注意
📅日期: (可入群傾)
🧰所需物資: 文宣, 張貼用品, 印影提供者
註: 先聚人, 後行動
👤有意請入群:

📌📘港島綫
銅鑼灣

北角

柴灣
@chaiwanlennonwall
小西灣

📌📕荃灣線
旺角

大角咀

美孚

📌📗觀塘綫
鑽石山鳳德
@fungtakloveyou
慈雲山廢橋

九龍城
@klclennonwall
彩虹

西貢

黃埔

九龍灣

觀塘

秀茂坪安達邨

藍田

油塘
@ytlennonwall

📌📓西鐵綫
屯門碼頭(兆禧)橋

洪水橋

元朗

📌📔東鐵綫
粉嶺(聯和)

粉嶺

上水

大埔隧道

沙田

暴大

📌📙東涌綫
東涌迎東邨

📌📒馬鞍山線
馬鞍山

如想協助組織圈子 @haha852

∆∆ 全港連儂牆限時活動 ∆∆
不同地區 歡迎報料 集合同路人
本頻道可協助組織重建/新建活動

報料處:
抗爭活動宣傳報料: @grass_kk
連儂牆重建報料: @haha852
連儂實況快訊報料: @CK2204
連儂牆靚相分享: @aaaa_00000
高清文宣收集: @ifnotnowthen

-最新文宣整合👉🏻 文宣Drive
-連儂公海總谷👉🏻 連儂總海
-連儂格教學站👉🏻 連儂格青爐
-噴漆模具體驗👉🏻 噴漆模具青爐
@Lennonovazed_channel

文宣大招募的時間又到了

如果你願意為香港抗爭運動出一分力，文宣職位現將開放給香港人，總有一個會適合你，擴大現有文宣規模，共同攜手光復香港！

📌 編輯組
整合及篩選(照片 文章 標語)
資料蒐集 編輯整理文章 ✍🏻

📌 出圖組
為作品作出最後調整
跪求設計達人出山🙇🏻‍♂️

📌 印刷組/物資部
利用公司資源列印🗃
免費提供貼紙
免費提供任何文宣張貼用品e.g. 文具 任何膠紙 噴膠...

📌 運輸組(步兵/騎兵)
協助分發任何文宣物資到香港各處

各位有心人，本頻道歡迎與大家做任何討論，目的只有一個，就是透過文宣力量光復香港。

有興趣嘅手足請聯絡 @grass_kk

Sorry，真係完左。

依類就周街貼喇，依家連儂得翻文宣，memo 紙都無晒。

加油

求下大家一齊重整連儂牆呀

仲有藍店電話

粉嶺祥華嗰度選咗個偽民主出嚟，自然等於放棄咗

？ 深水埗仲好勁喎

而家有便衣捉人貼牆 警察定期清牆 小心fc左

尋日先貼完

文宣

太古嗰個俾商場嘅管理公司清咗

物資人手越嚟越少， 希望有新血可以加入

希望一人出一分力

大埔正常運作

唔係好似話好危險 要勇武貼連儂牆咩